[選戰計謀] 以其人之道，文宣請入

請立刻製造藍絲文宣，內容係 叫藍絲有咁早得咁早起身投票 唔好比班暴徙搞到你投唔到票 咁就唔存在早投票既係黃絲比人數到人數

推

-200iq

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多